[HomeKit] 有無人用緊Philips Hue?

可唔可以分享下
夠唔夠光
用緊philips既23W 白炮慳電
覺得唔係好夠光

用緊第一代, 3隻加埋唔算光
可以睇返你隻23W同HUE ge流明度差幾多先決定

流明係咪光度既標準
睇過低過隻23W

推

岩岩買左第三代
星期一送黎
我都想知度夠唔夠光